聽聽下supper moment聽到喊

以前聽係感動到喊
依家聽 係因為呢班人既虛偽而喊
作埋啲咁感人既歌
但係現實世界完全係兩個人幾撚可悲
仲有唔少藝人
我屌哂你地老母

人地有出蒞行616

佢地有行616㗎

成個6月supper有無講過一句嘢？
眼中係咪得人民幣？